中國人口造假嚴重 中國政府一直拖延公開數據

原來好多中國人都開始唔相信政府，睇完而個貼吧真係對佢地有啲改觀

有興趣可以上去睇下 幾有意思

別問,問的就是1300萬人

共產黨連中國有幾個人都唔知

肯定少過印度 J唔到第一人口大國

點會唔知 坐車去邊都要實名登記
要起一個人底 有你身份證就查到你去過邊
咁既國家點會冇人口數據

俄佬之前一直有人話中共所講既14億中國人根本只係吹水，最多可能先得6-7億人口

今次武肺仲要死咁撚多人

由於不需要勞動，我一天可以只吃兩頓飯，早上是麵條+雞蛋，晚上的時候可以米飯+蔬菜和蛋類，碰上週末心情好可以去餐館吃雞排飯，對我來說解決食物問題就是解決一切，每月的花銷控制在兩百以內，一年可以工作一到兩個月。

20億人未？

村一個身份巿又一個身份,係咁刷數字

吹到有14億有乜好處？

其實查下來手提電話活躍號
大概都會知道有幾多人口
唔公佈就真係身有屎

早幾年睇過幾個節目講其實好多學者不嬲都有哩個質疑，話大陸報大左人口最少兩至三成。佢地用地方人口密度，能源廢氣糧食既生產/消耗個d數據做統計同支持，仲有好多不過我唔記得細節。

巴閉囉 疊馬 英雄主義

14億市場, 所有外資都要同我下跪挽鞋

乜鳩都要認屎認屁
笑撚死人

嗰啲係城市
仲有啲山旮旯 生女就唔登記
等到生到個仔先登記戶籍

科學早洩有助增加生育率

每人一蚊既假想？
如果實際得6-7億
軍力同人力等等 都容易比人估計到 人口同生產力 消費力有關 既然原來你冇咁多人既 商家可能唔洗再咁討好你 再計利害得失 再睇返原來你既消費力同人口差距咁大既 代表窮既人口都預計到 仲有人口老化 出生率 奴隸 加加埋埋好多野都睇到

等睇呢個同中共領土一樣變咗蟈家機密

第一波疫情應該死左好多人
佢地亦都採取焦土式策略
不論病情 一律入袋
如果唔係根本阻擋唔到擴散

你睇上年3月中移動鬼拍後尾枕
公佈用戶數據少左7百幾萬就知

唔通再出份報告話你知某d城鄉已經滅村

壓低人均gdp 人均軍備開支
保持發展中國家貿易優勢

歐盟加美國加CANZUK人口都超過7億,
但係點解人國家哋有錢過中國

今年美國gdp增長如果高過中國，到時又唔會報

用西方國家唔夠膽打中國,
太多人成本太高

近排好似無乜話自己發展中國家

哩個唔得，因為佢地太多專做假comments假followers個d farm。 一間細既都過千部手機

所有發展計劃都係跟人口數據黎定,所以咪有咁多鬼城

起完先發現根本冇咁多人口冇咁多需求

記得有人用進口肉類每人每日食一斤去計，最多等7到8億

問題點解連假數據都唔做?

因為宜家要用自己個market大鳩班歐美國家
遲啲叫佢負番啲乜乜乜責任嗰陣
又肯定又話番自己發展中蟈家

啲人串到

三和大神level

佢哋咁樣講嘢有冇事㗎

人口同經濟好大關係 尤其中國
如果人口少咗 會預期經濟下跌
中共靠老吹搵食 人口真係跌 唔會畀講真話

酸吓又冇事嘅
但去到撐港台反支反黨嗰啲一定捉

有撚14 得個7億

就黎100億啦

時事台

唔係咁易架，假數據唔係一個總數就得
逐個市去造，同時又要配合經濟數據
最一了百了就係當機密資料

中国不嬲冇戶口就唔當人
嗰啲計唔計都冇所謂，全世界都有呢啲無證幽靈嘅存在
正常都係應該根據現有數據去做人口統計
中国係全世界監控最嚴密，認真要做講真一個月都做得晒
不過中国唔正常咁解

武肺個時應該死左大量 但又唔報得

除細個人均gdp 做發展中國家

係咪武肺死太多人 埋唔到數?

本來要幾時出？
支共連呢d都唔敢出

知唔知日本迷失三十年點嚟?
中文世界會話被美國搞
事實係日本進入老齡化社會 經濟活力下降

得幾個可能係正常就對「中國人」改觀

on9仔

用嗰啲咩一人賺一蚊都發達嘅戇鳩邏輯呃人

中國入面真正清醒嘅人其實會支持屠殺晒班支那人

你睇到呢班隨時轉身一句沒共產黨無新中國，反手一招家醜不外揚，最後加句你也是中國人。

Youtube最多人follow

微博最多人follow （六萬讚）

一個阿差一個支那
兩邊鬥人多

計錯數有一半人食緊草，加埋就係14億

四月上旬

人口大躍進 個個省市報大數

等埋英國數據就會出費事被英國學者發現佢19變數

嚴重到共產黨要開會講就知啦

咁玩法世紀中中國已經冇曬人

但支那提出問題都可以被拉
你發覺有問題敢唔敢公開問

人口預測話去到2100年仲有8億
但講緊係80年內冇成半人口

8億已經俾多

咁玩2100年可能毛都冇條淨

睇錯做「中國人『造口』嚴重」

其實國家越發達就越少人生
得啲窮人冇思冇想先甘心做生仔機器
但佢弊在人口結構

依加可能只係得8-10億人

14億講左幾耐 幾時開始

仲有睇個國家有冇希望嘅

冇希望搵鬼生咩

當然呢個已經係好發達國家先有嘅睇法

一人食一斤
佢哋撚有錢買咩搵得嗰一千幾百
係咪冇錢食飯 就食肉啲fd

新加坡人人有樓同福利好都冇人生wo

唔通俾你知65歲以上人口佔比超過25%咩

平均姐，咁可能幾億人食草

咁貴國人口人均消費力強唔強？

仲要一人一斤唔係多，都只係得7到8億

人口學計糧食其實好易計到真人口數字

支那武肺之後，死咗一半

你一出世就要個咁嘅競爭環境生存，你仲會唔會生

有啲嘢唔使科學研究，大家心照嘅

兩年武肺死左幾多邊計到

中共連網上現實都整文字獄
咁即係佢其實都好在意有質素既文章
下下針對中共黎屌
咁佢除左好嬲之外都做唔到D咩
不過香港人中文水平唔高 台灣既中文好正

吹水大國

其實而家嘅問題唔係人口總數造假

而係出生人數造假，因為近年中國人都唔想生仔生育率不斷高速下降

繼續報大數，之後學蘇聯咁一夜解體

淨係「公佈」人口數據, 其他咩都唔做

你個回覆同我講嘅嘢有咩關係

根本14億人係佢地講
武肺死咗嘅人數一定無咗一截

每當講到氣候暖化，就一定強調自己係最大發展中國家，堅持共同而有分別嘅氣候責任

其實佢哋講緊嘅根本就唔係人口總數造假，而係出生人口造假

因為中國近年老年化好嚴重，而且出生率斷崖式下降

中國有咩係真

咁我估應該多過6-7億
因為,有6億人收入係1000蚊/每月以下(已脫貧)

連登仔誤解咗人哋意思之後又喺度吹啲咁弱智嘅陰謀論

就係知先唔講得

咁直接報假gdp咪得

一直唔信多佢有14億人

對外吸引人。同人講有消費力
唔好處就要食飯，但支國人餓死1、2億，支共都覺得冇問題

新疆西藏仲有武肺死咁多人
點作數

咁易就好

你咁大個國家要計到一條唔俾人知你出貓嘅數都幾難

更何況本身已經出緊

呢句係咩意思

以前有睇過，糧產量年年岩岩好人均糧食量，無多無少

Lm武肺死得太多人唔敢報

兩難
一係冇咁多人口
一係好撚多人唔夠食

你都識講本身已經出緊有幾難

所以牙侵推冧中國製造2025真係好狠毒

所以年青人離開晒香港就係對港共最好嘅報復

如果武肺再變多幾次 人口跌幅一定加速

你未聽過芝麻死左好多年都有人代收養考金？？？

存在過死左都咁，唔存在過純篤出黎claim著數你話有幾和味？？？

二就唔會，因為支那糧食進口佔左好大部份，除非剩底6到7億完全素食，否則應該都會進口埋剩底條數

你未聽過芝麻死左好多年都有人代收養老金？？？

存在過死左都咁，唔存在過純篤出黎claim著數你話有幾和味？？？

你知唔知GDP要點計

要涉及幾多個部門同數

你一個位有出錯已經全世界知

GDP唔同科興針佢幾多都得

GDP係可以透過你個國家唔同層面數據計到

除非你有信心所有部門以後都計啱數

政策係要有延續性先得㗎大佬

加上科學就天下無敵了？

市場大吸引外資
吹自己有人力等人設廠

gdp其實無參考價值，真係爸爸媽媽人均一粒睪丸

今次武肺死咗2-3億人
記唔記得2020年頭
幾多電話被埋葬
幾多人冇交月費

得返3億人左右

有冇係一回事，你做假俾人捉到有另一回事啦

其實有無人捉到佢造假，定佢搵班會計狗計掂左數既野執出黎

你講到咁難，咁佢本身點出緊？

肺炎死左幾千萬人

人口少左gdp唔係大左咩？

冇用,武肺變到咁撚weak

啱啱武漢爆出黎原始version殺傷力先勁

應該係6％已經係將水份索到盡曬，本身想吹廿幾三十吹唔出

戶籍上無小就得

咁佢咁大國家精算師會計狗實有嘅

其實捉佢造假不嬲有N年前大紀元已經吹緊，冇人理佢咁解

更何況佢本身就靠凱因斯式去谷GDP，就係你句「爸爸媽媽人均一粒睪丸」

而且真係捉佢，分分鐘會支爆，點解外國wfc咁耐有原因

你見過中國創做既奇蹟未
話8幻死就8幻死
完全無視邏輯同數學同常識既奇蹟

唔篤爆佢驚支爆影響環球經濟？

人均一粒

啜核到

8幻好勁，平時核爆都唔過40人

應該咁講，佢已經盡出咗，再出就俾人知

你睇返高連兩登咁多年支爆post一直有呢個問題

但佢本身用凱因斯式谷經濟，本身就出緊啦，只係你吹佢唔漲咁解

國安法

6％索盡水份

地獄鬼國 走唔到都無謂要佢出嚟受苦

扮市場大 西方國家公司會為賺錢奶共

其一

其二唔係呢幾年加個武肺，全世界仲出緊力奶啦，你篤爆大家冇好處

重有6-8億都偷笑

其實8成人都係得月薪幾千蚊，點養兩個，養一個都傾家盪產

6億人低過一千
10億人低高兩千

Google啦

仲有樣嘢，佢哋6億人口每月收入1000以下，如果真正人口得7億左右，貧窮數字比想象中可怕。不愧係韭菜。

睇攝徒日記，有大陸人話得10％有8000月薪，有d省份兩公婆加埋先6千，個仔d學費都兩雞野一年

正常已發展國家先會少生育
窮國好似印度咁隨便生
生少d好事黎 不過鄧班後生要養住大班老野慘
係大陸後生 有閒錢叫雞好過 工時長無前景 仲生咩仔

月收入1000蚊?

會唔會14億由頭開始都係假，根本就無咁既人口，個時好似有外國講，多左幾億係死左無除名同一個人好多戶口

肺炎死咗大概十億而家應該剩返三億左右

佢哋仲有好多冇戶籍嘅人 , 冇戶籍好似好多嘅都登記唔到

廯之前有人對番官方數字
2020年武漢少咗成200萬人

當三和大神死架，身份證都賣左有幾多人跟本唔知

一人一蚊都14億

你睇微信MAU都係得12億就知中國人口有水份，依家係中國無微信仲點生存到，但偏偏佢個MAU去12億已經唔太上到

我認為十億咁上下，無可能一跌跌五億

respect
中國人中的嬉皮士
堅決不讓政權割到一點韭菜

勞動力過量
同時失去可持續發展既政策
老年人的確係對經濟無太大幫助
當然個個都會老 但係後生係比老既頂住
大家都係為生存

吹14億
點知數完得7億
即係死左幾多人呀？

答案：沒有兒

衣家佢唔同小粉紅辯論啲片好悶

5毛今日已經大把AI，MAU好快都可以任篤！！！

范婦人：50億對英國是強心針

同問武肺支那死左幾多人無分別

中國人不嬲唔信中國野
係得香港堆藍絲柒頭先會信
大把大陸學生去打biontech都唔打科興
問佢就話科興booking爆左

你真係太天真啦
年年都作數
如果你認真睇你就會睇到好多問題
例如： 製造業GDP 升咗好多 , 不過電力需求反而底左

大陸D數據

咁樣只可以話能源效益提升咗，整嘅產品增值左

CCTOY比較相信陰謀論

美國屈機在有移民
人口慢慢加緊

因為有任何困難 只要除14億人就係小問題

D小粉紅衝曬去公安局自爆 全都收曬皮

變曬演員

全部都要再教育幾星期 出返嚟變左第二個人 youtube 都唔夠膽上

點解人口少咗gdp仲大咗
咁日本人口老化 越嚟越少人做嘢 gdp咪升到仆街

最鍾意睇佢話要舉報小粉紅嗰陣

之前有人計過
用生產及入口嘅食物來計
應該大約係 7 億人口左右

中國人都開始頂唔順佢地大話連編

咁你人均gdp除七億同除十四億。。唔係咩？

真係活得似人既
應該係兩三億

7億係無可能架喇無一個國家造假能力可去到6億人
最多少一兩個億

好簡單，綁晒d小數民族入集中型，
d大陸佬可以瘋狂中出佢地，
大量繁殖混血，妳估中共做唔出

人均gdp還人均gdp gdp還gdp

勞勳人口減少->生產總值減少
人均GDP一樣無變

其實好大機會得十億人，9億人每月搵得二千蚊，得一億人住大城市叫生活好啲，幾千萬黨員比較衣食無憂

可否解釋咁多個省加埋既GDP會多過審計部公佈既GDP？？

心急人上

其實只係睇大城市人口就夠
山區嗰啲，你都賺唔到佢 $1

不如你答，可否解釋咁多個省加埋既GDP會多過審計部公佈既GDP？？

心急人上

等其他國家誤判市場潛力
仲有用黎要脅其他國家搞死支共就放一大堆難民攬炒

最大武器

不過郭文貴近期錄製影片透露，有1名來自湖北恩施的戰友爆料，他家裡是做火葬場、骨灰盒生意，骨灰盒業務還在中國排名前3大，而在去年1月到8月間，光是在湖北地區，自家廠商就賣出了168萬個骨灰盒，但以往同期頂多賣出2萬個左右。
郭文貴進一步指出，今年中國的清明連假，中國媒體大肆報導返鄉、掃墓人潮有多麼踴躍，但事實上，「清明經濟」大都是被中共地方官員壟斷，根本是藉此搞「死人經濟」，大賺紙錢、香錢、汽車錢，「老百姓就是永遠的利用品，連死人的財都發了」。
郭文貴感嘆道：「東北山上到處是燒紙的、燒香的，到處都有人管、到處都有人斂錢；大連的幾個墓地，今年的所有收入都是過去的幾倍，那死人死了多少啊？你知道大連死了多少人？北京死了多少人？河北死了多少人？在共產黨在大肆地吹噓清明經濟的時候，誰有人能說一說疫情的死亡人數的真相，有人嗎？」

喪屍片

郭文貴
武漢得千幾萬人 成十分一人口冇左會冇人出聲?
支那點勁都封唔哂所有武漢人把口啦

Sor佢就係封到

咁依加武漢人可以周圍走喇掛
點解完全冇人爆料先

同時加埋出口跌咗
肯定係內循環😂😂

中國古拳法最高境界 心理戰術

人民日報：人口越少越能證明計畫生育獲得巨大成就

其實唔洗做乜普查
裝個 app 就攪掂

佢哋唔會也都唔敢爆

你鍾意啦

話比人聽,中國好多人買你D產品
習總:快來中國比錢我洗啦

好耐好耐又會講一次
到底中國有幾多人
始終都冇一個可靠嘅消息

即係唔想俾人計到自己屋企條數

700幾萬
不過想講好撚戇鳩
屋企有親戚去唔到支那
佢唔記得交電話費一兩個月俾人cut撚咗
要本人先去先有機會拎得返號碼

係喎屌你

唔係個個有錢食喎好多地方窮到仆街

一斤肉＝幾塊，咪當佢有6億食草囉

[專家好文] 認真同中國人口算帳

可能武漢肺炎死得太多人驚自打嘴巴

14億都無？點做大國呀？

每次我睇到呢留言

就體會到其實好多中國人個心其實同香港人都一樣

好多嘢都明 講唔到出嚟啫

今年中國Q1加18%

慘乜

大不了咪唔養

自己搬去一線城市發展

大把不孝子

一定係因為好多中國人都係素食主義者

呢一代好多人醒覺啦
唔好以為得香港先有套窮人生仔正仆街理論

上年Q1中國跌咗幾多

呃鬼佬入黎開廠
煲大個數字令佢地跪

因為上年q1跌得多

支那人可以食草

小罵大幫忙
唔係屌習近平就得
係港共先咁撚痴線乜撚都禁

俄佬用糧食消耗計

見到咁多殘體字 就冇心機睇

好擔心依班人
最後一群中國的知識份子...

根本有5～6成人口收入完全係跟唔上標準
而呢班人點計就唔知佢

當年泡沫爆破好多日本公司破產周轉不寧(尖東都變鬼城)
嚇到啲銀行同平民唔再亂投資借錢
同埋日本人係十幾年學運失敗之後
對政府同政客都好反感同變得冷感
政府做乜都唔會再理
總之咪搞到我就得

其實日本經濟係咪唔好
又唔係好覺得
失落30年都可以做世界經濟2哥3哥
加澳有天然資源同出口但都無日本咁高

100億左右啦
食左成個亞洲wo,差唔多啦

應該係驚整爆房地產泡沫

出生率好快少過1
另外以前出生一定作到好大，而家收唔到科

美國GDP 係咪Q2先跌

日本經濟好唔好睇你從邊方面睇
加拿大同澳洲加埋人口得日本一半 細過都正常

如果係macro economist見到日本經濟應該覺得恐懼
長期零增長 通縮 liquity trap
呢啲係佢地最驚

普通人感受就唔大
始終發展水平高

支那快撚啲滅族

好似話係老毛開始做人口普查得出黎
由12變14
但清末先得4億(梁啟超鳩up)
中間仲要有二戰，竊國戰爭，殺地主學者，大躍進饑荒，文革內鬥....
但人口爆升左3倍

毛魔哥陣成8億
14億係19年先到

一路話零確診, 而家條數對唔到

唔好撚睇小蝗蟲..
上一代人除咗生唔到或者死咗有邊個會冇仔女?
挨生挨死最後都係為咗結婚生仔

無自由
內裏華人醬缸文化但又俾個美式既生活環境你
講白啲即係要人精神分裂
咩人都走啦

拿拿淋老作個數交出黎咪得
反正確診數字都係老作

蘇以士塞河單野又唔見佢衝出黎話一中不可分割

支那人都知自己生在地獄鬼国
咁出到去5眼國家又日日高唱支那做乜鳩呢
驚国安戰狼越洋拉人？

但貧窮人口嗰6億數字邊個知係真

去城市打工搵錢
寄錢返鄉下條村起屋
有啲撞正收地就唔休做
地方政府賠足有突
同埋佢地借錢好多唔還
大耳窿入去收數等同比人熔
所以佢地黎香港住之後打死唔返去
但支那人要面又重鄉情
咪黎到香港又要屌垃圾(雖然而家係)

農村自給自足
無外國貨用唔緊要
起碼有3餐食
係城市中產先食晒屎
搵幾千人仔
又要供樓養仔
去旅行又要簽證
真係唔知佢地點生存

佢而家開放政策比人生兩個就知咩料

Ah

但唔夠人又要一孩政策？

支那人不嬲身體最誠實
口就撐支共
轉頭就去歐美澳加偷渡屈蛇
係香港啲藍屍先咁撚on9真係信共產黨信到十足

所以美國廢槍權係好撚危險
大隻既移民實周圍搶掠打劫
你睇啲asian無槍
日日被黑白輪住老強

一段時期賴男女比例失衡

大城市都唔得啦
好撚多農民工連食飯都無錢

李文亮點死唔記得？係私人GROUP話有武肺都唔得呀

其實人口多就無乜好吹奏既。

不過多個身分證明係大陸就好普遍，愈偏既地方愈易搞。
但亦有好多一出世到死都未有身分證既。

大陸...數字既野有乜好認真

唔係啦
香港啲藍屍仲癲過支那人

wuhan肺炎死太多人，夾唔到數字。

李克強

問題係只有大城市先多工作機會
而大城市擁有最好教育同醫療資源，而呢啲資源又同戶藉掛勾

做農民又死做城市人又死

同黑社會入元朗國收數畀人熔一樣

無咗成個香港

當你去過印度，你就會知大陸堅係無咁多人

除左北京上海華南城市，其他城鎮冇個種密密麻麻既感覺。

而印度你去到咩城鎮都係密密麻麻

嗰啲可能係核心共產黨員
識過有啲中國人
喺香港或者外國都好低調
之前習近平去英國訪問
問佢會唔會去條街度迎接佢
佢話我都戇鳩梗係唔會

武肺死太多人

拜登d fd, 死左都唔登記, 人口gogogo

個人數應該假
比例可能係真

其實 cut 走一半，6億人都仲係好撚多人

冇著數嗰陣就話自己係發展中國家
有著數就話自己超英趕美GDP第一

就好似有著數嗰陣就死認香港人係中國人
冇著數嗰陣就死港獨

共產黨講既所有數字 唔信係最基礎吧

永續‘發展中國家’大法

連洗頭水都要落黎香港買，就知咩事啦

特別低調有d, 其實好可能係驚身邊問佢政治有關既野既人都係國安

或者逆向思維諗，真係有6億人每個月得1000，窮到肉都食唔起
8＋6＝14

武肺停不了,所以冇數據

bal唔到數

佢地咪又係食豬肉魚肉羊肉
牛咁撚貴平民食閪得起咩

水災同肺炎死咗好撚多人

留名

大陸啲電話應該要實名登記？

就算一人可以有幾個號碼，查返個實名登記數應該都知大約人口有幾多？

不過肯有啲山區窮鬼農夫係冇電話嘅

支那蝗蟲冇一個是無辜

呢啲新聞先好睇，等班蝗自己都諗緊佢哋嘅世界做緊乜

1300萬新生係標準，咁佢咪話一定夠標準囉

咁公道啲講 印度細咁多密啲好正常

所以仲有啲傻仔話支共唔會拉香港人去集中營
事實係佢想既話殺哂全香港七百萬人口都仲得
返正外國最多都係出聲名遣責下
唔怪得之前張曉明講話我地仲可以生存就係國家文明既表現
原來佢係真心講真既

之前成日煲大自己有14億嚟打飛機
武肺又唔知死咗幾多億
而家研究完隨時得返三、四億

外國應該會即刻放棄進入中國巿場然後打柒中共

有大半人連字都唔識一隻

大西北有一班入哂集中營

純好奇想知，咁佢地係咩意思？邊度誤解咗？

其實幾好
呢d先叫體制入面抗爭
總之夠我食就夠唔生仔唔儲錢一分額外勞動力都唔比支那

大陸不存在 太空卡依樣野 全部實名登記
大部份生活所需(手機銀行 支付寶 微信等等) 都駁晒電話號碼

我估死了 3-500k人啦

燒韮菜方式先可以成功抗疫？
所以條數唔敢報？

鬼城係用黎谷GDP啫

其實係咪仲係有好多中國人仲有六四魂啲留言咁清醒

武漢人口條數未計掂

留言嗰啲真係生命作賭注

好多時候係佢哋唔講得
就算離開大陸都習慣間接討論問題

其實真係唔好一見係大陸人
就直接話人係支那
佢哋都有好nice好心水清
應該同佢哋團結而唔係另佢哋覺得香港人拒之於外

當然 落嚟搶學位床位 戰狼粉紅嗰啲死咗佢算

中國都唔夠女人點生

下面隱瞞造數咗咁多年，再加場肺炎，宜家都唔知點做返靚條數交上中央
到中央收到條數，又可能覺得唔滿意，唔夠符合國情，於是又彈返轉頭叫下面再做好啲，咁樣彈來彈去條數仲會有幾成真呀

抽水就識 ⋯ 你叫佢真人出聲 ⋯ 不了

香港都要全民綜援啦

老野要搞你 可以告你，令你變2級公民限制坐公車 搭飛機，連子女讀書都會被限制

以前好似講過其實支那人口實際上只有6億左右

殺子文化

呢個冇可能

如果係真，第一個出嚟講嗰個會係特朗普
唔通你覺得特朗普會幫中國一齊呃全世界嘅人？

頭肩頂形態
千禧年已經睇到
一破頸線 會drop to zero

全民祈翠

普乜查，你全部人都支那寶，又人面識別
乜數據都有唔洗查啦，未計掂數啫

有時真係唔可能簡單地搵到詞彙形容今日的中國
有良知的 有人性的其實不少，但一群群被洗腦被剝奪良知而誕生精神病人更多

俄羅斯 Pikabu 網站近期發表了一篇標題為《中國進行人口資料欺騙》的文章，內文引述俄羅斯專家維克多·米哈瓦的評論，指出在對中國的糧食生產和進出口資料分析後，得出中國人口絕對不可能是 15 億的結論。
算法是這樣，俄媒說若把中國城市人口的公開數字加在一起後，不過才 2.8 億人。根據城鄉人口對半的慣例，中國實際人口應該在 5 億左右。就算情況特殊農村人口佔比更多，了不起也不會超過 8 億。

但唔知係真定假啦

濕鳩三線新聞

衰過大紀元幾百倍

大紀元都未講幾時輪到佢哋

香港問題係有思考水平既人唔夠，因為唔夠大陸人知道支那的仆街野，畢竟你知道佢仆街同你知道佢係咩咁仆街係兩件事黎。

同埋香港人只對錢有興趣，文字功架上面，同埋政治分析係呢幾年先多的人睇。

講真既，各位巴打，政治野上面大家要學多的先知道成個走勢點玩，香港畢竟係彈丸之地，要學就要睇多的關於國際局勢既野。

早幾十年前開始計劃生育，依家又開始吹風叫人生仔

心照啦。

全面脫貧吖嘛 好似係

中共人口造假問題 我大概十幾年前係蕭生個forum 同高登都提過 我着眼點 首先係好多人口口聲聲話唔信中共啲嘢 點解14億人口神話就信到十足

佢地唔係所有人都係傻

支那市場大係真 好多外資嘅生意額 支那的確係佔可觀比重 隨時三成 無咗好難同股東交代

14億人未必有 就算有 有能力消費外資品牌服務嘅 可能都係得三四億 就已經係美國嘅人口

每日食一斤肉 大陸一市斤即500g 一般牛扒300g 已經幾大塊

大陸唔少人幾張身份證 尤其有關係有辦法 識人改名都可以多咗張身份證

印度屌閪唔準戴套架

有良知的 有人性的其實不少
可惜嘅係
中國人呢個身份
令到呢班人即使去到外國
都好難好似西方人咁擁抱自由
又或者依然會承受大量壓力

例子有趙婷

你講既已經係幾十年前上一代既現象
一線城市班後生，就算名校畢業、收入中上
已經唔係講生唔生仔
佢地知道自己拍拖結婚的話會俾人當atm同工人
計算過覺得唔值
好多都係不婚主義，甚至係單身主義。。。

大部份都係低下階層到老母屌佢兩句就要生
邊有你諗撚到好似香港人咁高尚

係人都知大陸人口極速老化，係差在有幾嚴重啫。

個個都話中共有大數據，但我懷疑啲數據乾唔乾淨，signal to noise ratio可能好低。你上有政策，下有對策，欺上瞞下作數據假data呢啲常態啦下話。

你用嚟係淘寶做下AI suggest下你買嘢可能好work，但你用嚟做人口政策，啲誤差可能大到仆街。

如果得三億人有能力消費

其實班資本主義者應該都要諗吓
值唔值得呢三億人
去犧牲美加日澳英台港等等嘅高消費巿場

真？

其實每個已發展國家都煩緊人口老化問題

最後係睇邊個有實力捱到最尾

So far谷出生率冇一個國家成功

美國都係靠引入移民

以前就賺埋 嚟緊要諗 起碼要調整策略 普通生意佬 都係想賺到最後 尤其係支那只得銷售 走算容易 況且未去到要take side嘅 而且生意佬多狡猾 個個都梗係對支那讚不絕口 屈尾十就唔見人 鬼佬唔係傻 底一套面一套 比香港後生仔醒 鬼佬好清楚支那人要面 亦好清楚支那人崇洋

係咪已經少過咖哩國
所以抖緊條數

中國都進入左wo

真係好嚴重
BTW 無遠見 唔一早局部放寬1孩

大陸有咩唔係造假？
得騙子係真

老千

支共從不解決問題
只解決提出問題的人

對的親

唔係印度邊到有咁多人，日本個個睇AV 人口未少囉

大陸北上廣深裡面仲要有銷費力嘅，人口應該五千萬人到。同一個日本差唔多。

講大話呃埋自己先係最叻

你要計有戶藉人口，呢班先有消費力

中國人不吃這一套
只有6億便gdp 雙倍了

少個錢連女都溝唔到，仲要生個出黎做奴隸。無解的

啲人用食物量既生產同入口總量計算, 得8億幾人左右

所以十四億吹

冇咁多人個樓市會冧
好多基建項目都係用估計使用人次去拉funding
人口減半 估值都要減半啦
其實要估人口真係唔難
而家興電子支付 全部用實名登記 就算去到農村都係要用wechat pay/支那寶
查一查中國活躍用戶數應該知

去得外國嘅點會係韮菜

個個季度都升十幾個%，差嘅都升6-7%
咁多年加埋都仲未超英趕美
你話條數唔係有問題都無人信啦

假還假

條假數啲人估十年內過美國

數學上 每年10% 計 7.8年就一倍 當改革開放30年 約4 個7.8 應該係當年嘅16 倍

剩係武肺果時,武漢個火化爐要24小時長開就知咩事啦
隨時剩係武漢都死左過百萬人

印度嘅可用土地大過支國好多。大陸八成土地都係山同沙漠。

差唔多

貼一條知乎的回答，問題是00後目前面臨的最大問題是什麼：
80後的人通常是奮鬥到35歲左右，被社會淘汰了才知道啊，原來這個社會是這麼的不公平，很多人的。夢想破滅是經歷了一大堆挫折之後，才不得不放棄自己的夢想的。儘管知道社會精確的不公平，但80後的人總是試圖用努力去克服一切困難。並且80後的人總是被自我催眠的精神，他們一邊喊著，生活就是不斷的被這樣阿q精神的口號在80後是廣為流傳的。
而90後的人因為網絡極度的發達，所以他們可能在25歲的時候就發現世界和他們想像的不一樣，並不是公平平等的。 。90後的人且不需要像80後那樣奮鬥10年，被社會折磨了才注意到這些問題，他們在早早的年紀就意味著這個世界一直就是這樣。所以他們25歲的時候剛剛踏入社會，兩三年就已經放棄了自己的夢想。躺平就是他們面對夢想破滅最好的選擇。
00後這一代是發生網絡新生而出生的，所以他們更早的接觸萬千豐富的世界。他們在小學就開始使用網絡了。到他們的視野，他們可能在很小的年紀就了解了80後，在工作後多年才知道的事情。所以00後最大的悲哀莫過於他們在很小的年紀就知道，這個世界甚至你再怎麼努力，你也無法改變，你只能被世界改變，只能隨波逐流。悲慘命運，就是00後所要面對的最大困難。
80後考慮的是如何努力努力苦奮鬥，變成人上人。如果能自己變成資本家，那豈不美哉？
90後考慮的是如何放鬆平的享受這個社會，不要再去做那些勞民傷財的事情。資本家與我何干？
00後考慮的是完蛋了，我完蛋了，隔壁家的資本家孩子永遠會騎在我頭上拉屎。誰讓我沒有投胎到資本家的家庭裡呢？
80後渴望盡快長大，90後拒絕長大，00後覺得我他媽現在就應該去死。
一代人總有一代人的不幸。
這就是命。
沒有富二代的命，就千萬不要得富二代的病。

又幾得意而個回覆

公開左咪知死左幾多

1948年民國時代統計係4.6億人

美國呢個時期人口增加1.3倍

日本呢個時期人口增加2倍

中國依家13億人口大致合理

但十四億實有水份

中共最叻反口，改晒以前公報過嘅數據，話從來冇講過十四億咪得囉